一人一個廢老專做行為

我先
係地鐵列車叫人讓座，但自己行得跑得
落車既時候跑得快撚過劉翔

你講朝早係公園？

打尖

特別係慢慢咁碎步行係你面前

火車頭

咩係火車頭

地鐵見冇位就挨住條扶手柱上WeChat

成日想當年

爭先恐後再聲大夾惡
但一啲理據都無
一味「讓下老人家啦」

今朝搭地鐵班廢佬我真係屌撚佢老母

周街吐痰

你狙擊手都唔知？

衣不稱身
通常着oversized 衫褲

係街開大個喇叭聽歌

一路行一路噴煙

聽we7錄音播到最大聲迫你聽佢私事

明明成條扶手梯都右企左吉
啲廢老專係企左邊
尤其拖住廢老購物車果啲

狗衝拎免費野

日日係地鐵出閘口 問你攞報紙